\begin{tabular}{p{.2\textwidth}p{.025\textwidth}p{.6\textwidth}p{.075\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Nombre}   &
  \tabhead{\#}   &
  \tabhead{Descripción}    &
  \tabhead{Cumplido}  \\
\hline
\textit{Permitir conexión a \newline dispositivos \ac{IoT}}	& 1.1 			&El sistema debe permitir el acceso a la red a dispositivos autónomos relacionados con el \ac{IoT}. &\Checkmark\\
\hline
\textit{No proporcionar \newline acceso a Internet}			& 1.2 			&Por motivos de seguridad el sistema no debe proporcionar acceso a Internet, aunque debe permitir este comportamiento en caso de ser reconfigurado para tal fin.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Cobertura}									& 1.3 			&El sistema debe dar cobertura en toda la tercera planta, la parte de la segunda planta que corresponde con los laboratorios de los grupos de investigación y despachos de profesores, la parte de la primera planta correspondiente a \textit{ESI-Techlab} y \textit{CiReBits}, el hall de entrada al edificio y la planta baja del Módulo A.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Administración}								& 1.4 			&El sistema debe permitir una gestión unificada, permitiendo monitorizar y dar mantenimiento a todos los elementos que componen el sistema desde un mismo interfaz, sin necesidad de tener que acceder a los mismos de forma individual.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Ubicación de \newline dispositivos}					& 2.1 			&Por motivos de seguridad, se deben ubicar los dispositivos de red fuera del alcance del personal ajeno a fin de evitar manipulaciones indeseadas.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Acceso al sistema}							& 2.2 			&Por motivos de seguridad, sólo deben poder acceder a la red los dispositivos y personal autorizado.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Acceso al panel de \newline control del sistema}		& 2.3 			&Por motivos de seguridad, sólo debe poder acceder a la configruación del sistema el personal autorizado para tal fin.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Capacidad}									& 3.1 			&El sistema debe soportar al menos 30 dispositivos conectados de forma simultánea a cada uno de los puntos de acceso con la latencia más baja posible.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Disponibilidad}								& 4.1 			&Al no tratarse de una infraestructura de la que dependan servicios importantes, no existen requisitos de disponibilidad mínima.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Flexibilidad}								& 4.2 			&El sistema debe ser lo suficientemente flexible como para permitir conexiones de una diversa gama de dispositivos \ac{IoT}.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Mantenibilidad y\newline capacidad de\newline diagnóstico}	& 4.3 			&El sistema debe ser sencillo de mantener, así como permitir ser diagnosticado de forma con facilidad.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Usabilidad}									& 1.1 			&El sistema debe ser sencillo de aprender y utilizar para los usuarios.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Logística}									& 1.1 			&Debe haber al menos una unidad de repuesto en almacén para poder reemplazar componentes que lo necesiten o para expandir el sistema, así como cableado y fuentes de alimentación necesarias para tal fin.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Aplicación de prueba: Información a mostrar}& 1.1 			&La aplicación de prueba debe mostrar la información recopilada por los sensores de temperatura que se hayan instalado en diferentes zonas del edificio.&\Checkmark\\
\hline
\textit{Aplicación de \newline prueba: Interfaz}				& 1.1 			&La interfaz de la aplicación debe ser simple e intuitiva, pudiendo elegir de qué sensor mostrar los datos y un histórico de los mismos.&\Checkmark\\
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
